我真係好撚鍾意銀仔

用銀紙同你换，只求打個和